哥迪奧拿奪冠效應預示 英格蘭奪世界盃

三獅軍團的擁躉發現了一個規律，哥迪奧拿所執教的聯賽的國家，在前兩次的世界杯中捧得了大力神杯，這次是不是輪到英格蘭了？先例表明，2010年當瓜迪奧拉在西甲聯賽執教巴薩時，西班牙奪得了世界杯冠軍。 2014年當哥迪奧拿在德甲執教拜仁時，德國奪得了世界杯冠軍。巧合的是，那兩屆世界杯之年，巴薩和拜仁都拿到了他們的聯賽冠軍。而本賽季，哥迪奧拿的曼城以絕對的優勢將英超冠軍攬入懷中。

這只是宿命和巧合嗎？其實，這種偶然有他一定的必然性。 2010年南非世界杯，西班牙國家隊的班底中，有很多來自巴塞的球員。 2014年巴西世界杯中，德國隊中很大部分的球員都是來自哥迪奧拉的拜仁。在一個個賽季的執教中，哥迪奧拿給他的球員深深的打上了他的烙印，而正是這種烙印，讓球員延續了高光的表現。

哥帥

52年來最強英撚

咪燈
利申英撚

曼城骨幹有幾多英撚

石頭 行者 丁力 大夫

有熱刺果班carry拎硬啦

Kane

英撚今次係幾多年最佳？

52年最佳 冇得輸

踢完比利時先j啦仆街

Yeah

Claim都claim死你

史上

尋晚個球D 反CLAIM 撚仲有乜好講

波追人 王者之風

小組賽啫
唔好燈

淨係個球已經取代左德國mario Gomez 既皇者地位

早幾屆出局前都好多呢啲飛機文

劉明binc

朋友, 你知道明

哥狗用得2個英人, sterling同walker 係最廢果2個

朋友, 你知道嗎

哥狗用得2個英人, sterling同walker 係最廢果2個

石頭?

咁都有得j
D 英奴花式打j 功力一流

懂球帝🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

石頭一場波就破月巴紀錄

你計漏左harry kane

係喎 入2球

今年英撚D 死球好似好撚勁...

唔係話唔勁, 但
突尼西亞....巴拿馬.....呢2隊廢過英冠

英撚兩場只不過係對魚腩球隊，睇埋對比利時先講都未遲

咁早燈定

Walker都廢.....

Yes 下季加盟曼城

講人腳 法國同比利時

英格蘭都低一班

瓜帥

岩岩續左約20萬磅喎

打中堅真係唔得, 有勇武但失位

踢完世盃3億加盟曼城

g持, 然後阿古路過皇馬

角球死球d戰術好勁

明顯有練

kane打我同耶穌後備

3億買大後備

燈唔燈英撚都攞唔到架啦

晨早講左今年英撚捧盃

真
巴拿馬攬都攬唔住

美式足球

諗起利記今年會拎歐聯

行者

唔好丁住

哥狗有影響力係真
但其實英打得好差 係對邊廢同靠死球
打三中堅但個deep lying or so call防中根本轉唔到身 其實隊波係推進唔到
後防有一兩下都俾巴拿馬俾穿
對比利時唔樂觀…

丁力屌打kdb

因為月巴真係垃圾到垃圾桶都唔想要

依兩隊都贏唔到，直接出局算吧啦

load 左一陣

年年戲本都一樣

最後淘汰賽就輸12碼

英撚呢兩場自己後場搓波搓搓下都會出界...
唔好玩啦

岩 獲卡 石頭 都係炸彈人

贏巴拿馬都可以j到咁

最慘係英軍跟得哥狗都係後防

麥龜同神軒唔識搓波

丁朗1個夠做 16強開始發力

唔到你唔服，雪石頭等佢留力世界盃，有邊個領隊夠膽咁做

丁力d decision差到 有睇曼城就知 黑洞黎

行者
年青
石頭
玫瑰

身都轉唔到

有睇曼城都知丁力絕殺左幾多場幫曼城搶返幾多分

英格蘭係熱刺班底喎

查比亞曼城青訓 kane下季加盟

過撚左比利時先

咪燈啦仆街

燈唔燈你都冇得踢嫁啦

數正選 曼城多過熱刺了

me有表現

過埋星期五晚先post吖嘛
陣間俾人binc

哥迪奧拿快d去中國
屎總足球夢超額完成

贏=52年最強
輸=睇住日本黎走線咋

今晚英格蘭就大炒比利時首名出線

咁就仆街喇

對法國巴西

王者降臨 驚閪咩 遇神殺神 遇佛殺佛

系！

三獅軍團的擁躉發現了一個新的打飛機方法

英撚

jel定都得了

走線成功 直入決賽

過到克羅地亞先算啦

走線成功

迪布尼先係核心 所以係比利時奪冠

咁既話美斯10年奪冠了

1966 香港未能出線世界盃
2018 香港未能出線世界盃

哥帥用勁左sterling，百屌成材

過撚到格仔咩傻鳩

捧盃果陣我實bin鳩你c

西班牙登埋機 又少1個對手

頂住

推定都得了

輕鬆4強

👍👍👍

說好的捧杯呢

bin

入決賽球場睇波

調返轉諗, 咪即係哥帥會收皮

屌你老母

屌咪咒我

如果冇呢個post 英撚一早入咗決賽喇

仲唔出黎binc

咪出左黎lo盲閪

你都未binc

Bin未

哥迪奧那算唔算最沽名釣譽既領隊